覺唔覺steam 呢排慢左好多? 要半夜先叫做快番少少

仆街得100kb/s 咁download
冇撚野呀

轉download region囉
泡菜同猩國都好快

猩國?

轉韓國即刻 50MB/s
steam on99

香港ser之前唔知係咪死左 我長期得幾kb
後尾一轉美國即刻升番10mb/s

猩gapore

轉首爾好耐
唔知香港區乜事
應該係準備將香港計入蒸汽平台

特賣好正常

屌你仲要china hong kong

蒸汽平台已經出左
暫時剩係大陸CSGO同DOTA受影響

呢排下載速度恍如去返56k咁
頂唔順即轉韓國